%@metapost:3thalesexo55.mp
%@Auteur:François Boerkmann\par
Pour chaque cas, préciser si le triangle $CDS$ est obtenu à partir
d'un agrandissement ou d'une réduction du triangle $ABS$, si oui
donner alors le coefficient.
\begin{center}
\begin{tabular}{|m{5.5cm}|m{5.5cm}|m{5.5cm}|}
\hline
\begin{center}
Figure 1\end{center}& \begin{center}
Figure 2\end{center}& \begin{center}
Figure 3\end{center}\\
\hline
\begin{center}
  \includegraphics{3thalesexo55-1}\end{center} &\begin{center}
\includegraphics{3thalesexo55-2}\end{center}  &\begin{center}
\includegraphics{3thalesexo55-3}\end{center}\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
